DIU，大陸人係微信瘋傳笑香港人人搶購

唉，好撚樣衰，俾大陸人笑返轉頭，枉咁多連登仔仲想建設民主中國

笑什麼笑

大家都係同路人

咪又佢笑
好快佢就會中回力鏢

香港未封關

禾地都係支那人

笑什麼畜生你也是

話返俾佢聽呢D廢人正正就係最愛國既人
真係垃圾人愛垃圾國家

支那賤畜有咩資格笑人

不敢當不敢當佢地搶野仲勁

自己製造咁撚多病毒
惹哂比人仲好意思笑9人
支那人就係咁撚低賤
所以自汶川地震之後
已經發過誓
支那出d咩事
一蚊都唔會捐

橙新聞係紅底，聲稱係香港但無人知無人睇既網媒。

要刷下存在感

由佢笑 習慣咗
反正佢地最叻顛倒是非黑白
香港口罩俾支那搶晒都可以講成係祖國優待香港俾口罩我地

「擊潰藍絲」我宣布窗邊大叫正式回歸

其實嗰啲都係癈老，藍絲。

推醫護罷工POST

weixinqq

搶購係因為對自己政府不信任

支那賤畜偷連登圖作文

支那賤畜死全家

是但喇，1月頭個時仲笑緊香港人過份緊張tim...
依家呢?

無可否認，搶廁紙真係好on9

是撚但啦
通常過兩日佢哋咪又係咁搶

傻仔笑你你會唔會理佢？

我都笑鳩班廢老啦
影相所見都有唔小廢中

一個月後
係搶購嘅人笑鳩無掃貨嘅人

佢地唔係搶咩月餅同比豬食既藥咩

笑咩姐，你睇下啲相、啲片先，全部係廢老新移民，唔關我地事

搶係正常
醒嘅上個月已經計到遲早搶
早就買定
果時仲可以揀日期
家陣d人搶係唔信個政府
有幾多個會想像到香港竟然有一日係可以
醫院醫生護士無口罩用？
分別只係在於搶先同搶後
我識個有錢佬都搶，不過佢係12月果時搶
佢仲搶左1萬個口罩係屋企

NO ONE GIVES A FUCK

搶購好合理，因為d廠係大陸，你唔知幾時會無端端關閉d廠

廢老影衰香港

想問邊個想建設民主中國

so 咪笑囉
香港係大把廢老

笑乜鳩 搶嗰啲咪又係佢地啲人嚟

12月尾已經搶購口睪
而家想買都難

我會，死Q哂嘅話我願意出電油燒乾淨佢

不如講咗醫護罷工投票先

笑咪笑囉 無須在意

笑乜笑 唔係你地支那人駛搶購

是撚但啦佢哋都遲早支爆架啦

好撚憎聽到有人講大陸人
你含撚死
一係死去支那
大你老母陸

我地都未人禁足
佢地連出街搶都要拎pass

咁在意佢哋點諗做乜鳩
你同條女扑嘢係唔係都要諗下人哋會點睇你哋先扑嘢？

搶果班人都係上年紀

全球嘅貨都比支那截哂

條 link 最下面係黑罷工醫護 ga

係，好陰濕

啲藍絲真係影撚衰哂
身邊叫親話搶厠紙都係廢老親戚黎

我地出街唔洗良民證
支那豬出入都要良民證仲要雙單日先可以出門口放風

老實講，港豬真係同大陸人無異，華人就係劣根。

佢地都一樣

快啲黎多次回力鏢

遲早中回力鏢 驚閪咩

當你親眼見到個情景，我幾肯定你都會笑，不過係苦笑

當初我地一月頭已經全民口罩個陣班支那人咪又係笑
笑笑笑 而家笑到落埋地獄啦
咪繼續笑囉

轉移李文亮視線?

支那人自己咪又係咁
搶奶粉就唔係搶?
拉

回力鏢已丟出

佢地上個禮拜開始搶喇
搶到廣州超市咩都冇
班中國人扮咩唔關自己事

都係大陸落黎嘅

中共劇本嚟架
你睇 大陸幾幫香港 仲講封關？

拉,支持醫護投票

論搶野香港人邊夠你地嚟吖

咁尼個係事實，無所謂，我地又唔係玻璃心

貼上連登啲相真係要加水印 加光復香港 等等啲字
係咁俾人拎去開po

落定時間囊

笑乜鳩，你地裝甲車連30個防暴運口罩，仲要比人搶，我地起排到有得用，你地毛都冇條

盲搶係on9
但支那人有咩資格笑人？五十步笑百步

唔諗下係邊個搞呢壇病毒出黎
仲好意思笑
笑你老母

佢地冇搶咩

幾日之前佢地咪又係漏夜衝去藥房搶雙黃連

橙新聞

洗尻理佢班傻仔咩，最好係佢地覺得我地咩都冇唔好落黎累人最好
而家都仲落黎個啲大陸仔就真係傻仔啦
香港咩都好仲走落黎，咁密集有20幾單確診，分分鐘爆得仲勁過上面，仲落黎

好笑 ? 講搶購香港人永遠唔夠支那人嚟啦

搶果D係四成少數派，關連登撚事!!!!!

認真講句，身邊d fd無人搶廁紙 米
搶親都係中老坑藍屍應該大比例d

屌，整返幾張支那人搶UNIQLO俾佢睇返囉

比支民笑下搶日用品有咩所謂,
望住佢地要搶床位, 無藥要等死, 係我就笑唔出

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

是撚但啦wfc比佢地自high下，反正死到臨頭

搶嗰班都係佢啲腥港人搶，唔係本土都唔駛搶

笑乜鳩？
香港仲可以自由出街買野
大陸已經用到出行卡 宵禁
2日一出一次 一次一個人
都唔明d支那人哪來的優越感
仲未計遲下死咁撚多人

晒鳩氣

香港有人搶野係7

好過武漢搶都冇得搶，利害了

呢d名9成都係紅底

比人笑都應份, 咁撚戇鳩排幾個鐘或者通宵仲要唔知買到咩口罩,真係港豬都不如, 低智商低收入果D 都算, 其他人自己去計下自己時薪先啦

街都無得出嘅人去笑比你自由嘅人，幾可愛嘅。

係幾好笑

果四成人，多數唔洗返工，所以下晝就去搶。

好似董建華搞

快啲笑 千祈唔好戴口罩
冚支產

班喪屍左手拎住舊屎係到食 右手打字串鳩我地

依家回力鏢好撚猛，近乎必中

笑死咩，100步笑50步

橙新聞直程係中聯辦直屬

其實佢哋笑緊果班係無腦藍絲，

係時候比藍絲睇，同胞幾仆街

無所謂啦，who cares 大陸人

嗰D係大陸人，好多講普通話，搶返大陸

武漢無人搶野。。。。

咁嘅時勢重L有人care支那人諗法咩
全世界都怕左佢地班生化人重有咩資格笑人

中央有令國家機器已動，勿再討論李文亮如上微博香港人只需講我是(李文亮)就得喇

相信政府.jpg

50步笑百步

支援醫護

lm

停左一個月到佢地搶

咪由得佢笑囉

我都唔記得咩叫雙黃蓮同雙黃白蓮蓉了

得罪講句 武漢又真係無人搶喎
香港人今次係柒

太多不可預測的因素
真係大爆發到比而家更嚴重時
真係確保到原料供應 生產 物流 零售唔會受影響？

武漢人出唔出到街都成問題

會捐
去廣東道叫班仆街捐

每兩日只可以派一個人出街

製造病毒仲好意思笑
口罩都係比班賤種搶晒

佢地連屋都無得出

借個位，致po主：冇人想知支那人講咩野，唔該以後唔好再放上尼。

傻仔被傻仔話傻仔然後笑返傻仔係傻仔

到佢地封城搶到打人添啊

俾人鎖住咗啦柒頭

咪笑囉，之前個病未爆都笑我地

10000步笑10步

1月中國仲笑緊香港人戴口罩

柒少陣啦

所以醒果d咪搶左先
但佢地係早期少少搶eg12月/1月頭，咪無咁狼狽
如果唔係香港物流一停
或者變疫埠就唔會有糧食船同飛機靠港
佢就係$1000一公斤米你都要磅水
有錢嘅咪買定塞埋1,2邊
有好過無

好正呀 呢個星期總結

網上消息指，官方宣布「封城」後，武漢市內出現搶購潮，超市新鮮食品大幅加價，但仍被搶購一空。

比如在武商超市，一棵大白菜加價至51.5元，一袋約五個蕃茄需52.5元；在家樂福，一袋鮮茶樹菇更要210元。有網民批評商家無良，趁機發「災難財」，呼籲政府控制物價。

Oh really?

然後佢地咪搶哂香港啲口罩，仲大大聲話沒有我們中國你們早就完蛋了。

比人笑返一次，苦中作樂得唔得

講真香港地D藍絲廢老D行為真係好撚反智, 我地香港人都笑佢地啦, 何況支那人

搶果d咪就係藍絲大陸呢囉
又中回力鏢

兩個月前咪又比佢地笑搶口罩，等睇回力鏢

最少我地仲出得街，佢地得咩

大陸人無搶購，只有搶

信連登 唔買！

支那人點諗關我撚事

班廢老係抵笑既

橙新聞係紅到仆街
記得係新華社定環球時報既香港分公司
一定要追擊

唔明班仆街笑乜撚

呢排回力鏢好快應驗
叫佢㗎用手抹啦仆街

我覺得笑無問題
睇下自己咩人先

最後個到開刀生仔延期鳩吹架

大驚小怪

全部藍絲樣，做咩笑自己友

低死架wo

秒

拉

大陸人唔分㗎，你睇黃埔39歲死咗佢哋都開心你就知啦

佢笑既呢D咪就係平時G持佢地大陸既藍C

的確可笑 而且好醜
希望香港人可以改進

笑咪笑 有危機意識好過十幾萬人中肺炎，點解佢哋覺得自己呢一刻有資格笑香港人

唉 本是同根生

支那迴力鏢

支那迴力鏢

支那迴力鏢

你頭支那畜就真係柒

雙黃蓮蓉月呢

一直都係仆街

唔洗回力鏢
上次先啱啱搶雙黃連
月餅都搶埋

又學廣州, 信政府,不怕

仲好多講野講唔正既腥香港人

笑條毛咩笑，自己都身在個大監獄入面，咁多爹一陣又比微博封留言啊

我想講今次係我地自己中

之前笑鳩人地搶購物資

好記得1月頭香港要話買口罩 武漢D仆街點講我地

武漢人忙著過年, 小漁港別再碰瓷武漢了

李文亮求仁得仁

X2

佢地搶咩雙黄蓮蓉先好笑喎

慢慢笑 睇吓邊個笑到最後

還記得上海cosco 開張日。。

仲有冇大中華膠同情支那人

有咩好嬲，屌佢地都廢時一陣又喊哂口話無

笑啦笑啦
香港人咁低能
最緊要唔好落嚟

一個月前咪又笑鳩我地大驚小怪 出街戴口罩
而家

好撚好笑啊
隻死人病毒係你班蝗蟲播出嚟
搞到人地恐慌就係度笑人

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

由佢地笑到飽
遲下大大個迴力鏢 皇天擊殺

唉

佢地知唔知笑緊既多數係真心當佢地同胞既人

由佢哋笑，之前係咁沒事兒沒事兒，而家仲敢唔敢沒事兒？

講個笑話 支那人笑香港人搶購

佢哋笑，因為佢哋已經出唔到去買喇…

唔怪得超市一包米都冇 一個人買成十包

係有人柒左，俾人笑好正常

不過班賤種笑還笑，因住一陣中回力鏢

wfc
佢要笑咪繼續笑囉
關我撚事？

笑囉 仲有幾多日命

記得一個月前

轉頭d 小粉紅5毛就會話如果我地無左大陸會變成點

因為藍絲都無腦，去搶貨

睇個年紀都知啦，全部阿伯阿嬸。
屌，搞到黃絲冇廁紙吻屎

廢po

新香港人搶到斷供應
有本事嘅
到香港少過10年死返支那啦！

我感覺到回力鏢好快又要出動

香港人都會排隊買，佢哋嗰啲先係真正既搶購

係啊，之前唔比我地戴口罩
而家自己都要戴
現世報好快

真
啱啱先死咗隻撐警支那醫生

我記得係一月中度武漢人都係笑香港人點解咁騰鷄要戴口罩，結果…

有冇大陸喱搶野d圖放番上去比佢地睇 搶到頭破血流

慘 班廢老最支持支那人 都要比佢地班生藩笑

是但啦，佢地都就嚟中肺炎

支那人等住病死餓死比自殺啦，醜陋。

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

班支那想搶都冇機會出街搶

不要成為社區爆發傳播者或受害者

睇吓你幾時封城同人搶野

佢地連罩都無丫仲理佢地

呢幅圖好正

半年後咪知邊個笑到最後，到時支那人唔好過嚟搶

咪咁好人幫佢地收屍

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

樓主不代表我
我剩係想支那四分五裂

咁班廢老真係on9嘛，好難唔笑

一月笑香港人戴口罩話小題大造，而家係中國帶兵先搶到口罩

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

一百步笑五十步
講搶購一定係大陸世界第一

五毛 粉紅係咁 扮睇唔到
扮瞓既人係叫唔醒

今日佢見我地搶
1個月後
佢地想搶都冇

笑藍屍姐